<resources>
    <string name="app_name">Aphorisms</string>
    <string name="Vilgelm_Shvebel_Name">Вильгельм Швебель</string>
    <string name="Vilgelm_Shvebel_about">Вильгельм Швебель (1845–1891) — немецкий учёный и публицист, афорист.</string>
    <string name="Vilgelm_Shvebel_aff1">Мнения не становятся правильными только от того, что с ними многие согласны.</string>
    <string name="Vilgelm_Shvebel_aff2">Биржа предлагает значительно больше возможностей потерять деньги, чем их заработать.</string>
    <string name="Vilgelm_Shvebel_aff3">Отрицательный опыт придаёт лицу умное выражение.</string>
    <string name="Frantsua_Laroshfuko_Name">Франсуа Де Ларошфуко</string>
    <string name="Frantsua_Laroshfuko_about">Франсуа VI де Ларошфуко, герцог де Ларошфуко (1613 — 1680 гг) — французский писатель, автор сочинений философско-моралистического характера. Принадлежал к южнофранцузскому роду графов и герцогов Ларошфуко.</string>
    <string name="Frantsua_Laroshfuko_aff1">Нас мучит не столько жажда счастья, сколько желание прослыть счастливцами.</string>
    <string name="Frantsua_Laroshfuko_aff2">Мы легко забываем наши ошибки, если они никому, кроме нас, не известны.</string>
    <string name="Frantsua_Laroshfuko_aff3">Мы постоянны или потому, что все время находим в любимом человеке новые качества, достойные любви, или же потому, что считаем постоянство долгом чести.</string>
    <string name="Sofi_Loren_Name">Софи Лорен</string>
    <string name="Sofi_Loren_about">Софи Лорен (настоящее имя — София Виллани Шиколоне; род. 20 сентября 1934 года) — итальянская актриса и певица. Обладательница множества почётных премий многих кинофестивалей, в том числе лауреат пяти премий «Золотой глобус» (в специальной номинации «любимица мировой публики»). Первый лауреат премии «Оскар» за лучшую женскую роль в фильме на иностранном языке (1962). Обладатель почётного «Оскара» (1991) с формулировкой «за карьеру, богатую запоминающимися ролями, придавшими нетускнеющий блеск кинематографу».</string>
    <string name="Sofi_Loren_aff1">Ничего не делает женщину более красивой, чем вера в то, что она красива.</string>
    <string name="Sofi_Loren_aff2">Фантазия мужчины — лучшее оружие женщины.</string>
    <string name="Sofi_Loren_aff3">Женщина, твердо уверенная в своей красоте, сумеет в конце концов убедить в ней всех остальных.</string>
    <string name="Charly_Chaplin_Name">Чарли Чаплин</string>
    <string name="Charly_Chaplin_about">Сэр Чарльз Спенсер (Чарли) Чаплин (16 апреля 1889 — 25 декабря 1977) — американский и английский киноактёр, сценарист, композитор, кинорежиссёр, продюсер и монтажёр, универсальный мастер кинематографа, создатель одного из самых знаменитых образов мирового кино — образа бродяжки Чарли, появившегося в короткометражных комедиях, поставленных на поток в 1910-е годы на киностудии Кистоуна.</string>
    <string name="Charly_Chaplin_aff1">Моя боль может быть причиной чьего-то смеха, но мой смех никогда не должен быть причиной чьей-то боли.</string>
    <string name="Charly_Chaplin_aff2">Способность думать, подобно игре на скрипке или рояле, требует ежедневной практики.</string>
    <string name="Charly_Chaplin_aff3">Мне аплодируют, потому что меня понимает любой; вам аплодируют, потому что вас не понимает никто. (Чарли Чаплин – Альберту Эйнштейну)</string>
    <string name="Confutsiy_Name">Конфуций</string>
    <string name="Confutsiy_about">Конфуций (Кун–цзы) (551–479 до н.э) - китайский философ, создатель одной из первых зрелых философских концепций и родоначальник конфуцианства - идейного течения, просуществовавшего более двух тысячелетий. Учение Конфуция было ответом на кризис традиционной идеологии, Эталоном человека, идущего по пути Дао, он считает «цзюнь-цзы» («благородного мужа»), описание которого находится в центре внимания философа. К числу основных качеств «цзюнь-цзы» относятся «жэнь» - гуманность. «и» - справедливость, «чжи» - ритуал. «Жэнь» означает выстраивание отношений между людьми в обществе в духе солидарности, аналогичной родственной близости членов семьи.</string>
    <string name="Confutsiy_aff1">Не важно с какой скоростью ты движешься к своей цели, главное не останавливаться.</string>
    <string name="Confutsiy_aff2">Быть обиженным или ограбленным — ничто, если только ты не продолжаешь вспоминать об этом.</string>
    <string name="Confutsiy_aff3">Открыть магазин легко, а вот не дать ему закрыться — уже искусство.</string>
    <string name="Imanuil_Kant_Name">Иммануил Кант</string>
    <string name="Imanuil_Kant_about">Иммануил Кант (1724 — 1804 гг) — немецкий философ, родоначальник немецкой классической философии, стоящий на грани эпох Просвещения и романтизма. Профессор университета в Кенингсберге. Разработал космогоническую гипотезу происхождения солнечной системы из первоначальной туманности. В развитой в 1770 году «критической философии» выступил против догматизма, умозрительной метафизики и скептицизма.</string>
    <string name="Imanuil_Kant_aff1">Человек может стать человеком лишь благодаря воспитанию.</string>
    <string name="Imanuil_Kant_aff2">Обязанность по отношению к самому себе… состоит в том, чтобы человек соблюдал человеческое достоинство в самом себе.</string>
    <string name="Imanuil_Kant_aff3">Величайшее чувственное наслаждение, которое не содержит в себе никакой примеси отвращения, - это, в здоровом состоянии, отдых после работы.</string>
</resources>